[Switch]集合啦！動物森友會｜動物之森 討論區 (222) 傻仔開完po就瞓

1001開post時希望可以copy埋置頂
(用右上三點可 以此內容開新post, 可以的話copy埋 置頂嗰堆)

置頂有實用資訊

參觀人哋個島必讀 —— 良好島民約章
1. 未經同意唔好走去搖人哋棵樹／執人啲野
2. 跑步注意安全，唔好踩爛人哋啲花
3. 個袋滿左之後，唔好周地dump垃圾
4. 唔好偷人啲野，「摸」完野記得要還

買game前你可能會想知

Q：隻game玩乜？
A：比較休閒嘅第二人生。隻game時間係跟現實時間，亦慶祝現實節日例如聖誕，復活節等等。遊戲著重你同動物森民嘅交流互動(隻隻都有自己性格)，慢慢一齊生活 了解對方 成為密友， 同埋裝飾你間屋＆島。今隻主題係無人荒島，亦新增合成元素，你要由零開始還債建設你心目中嘅理想小島。遊戲節奏比較輕鬆，預你日日開來玩一陣，啱玩嘅可以玩幾年都得。

Q：咩版先有中文？唔同版本可唔可以連機？
A：乜版都有中文 。可以

Q：Online 玩咩？
A：你可以去朋友／網友嘅島度一齊開party，一齊hea，一齊砌野，一齊炒股票蘿蔔。

Q：單機會唔會無咁好玩？
A：唔會，隻game係單機game，主要都係著重起你同動物之間嘅交流互動同埋打理你座島。不過多人連機時一樣有野玩咁解。

Q：對手掣好靚，有無得單買？
A：暫時只見日本My Nintendo Store有得買，但係唔收香港卡同唔寄香港。 更新: 原來已更新可以用PayPal俾錢

Q：可唔可以用返以前啲Amiibo ＆ Amiibo Card？
A：可以。

圖片來源 YouTube -> rEB1vlAiVxE

Q：買game實體定下載版好？有無黃店推介？
A：隻game預你日日開來玩一陣 實係下載版好，仲唔怕會益代理，真係怕唔啱玩要買實體我會建議你幫襯黃店買水貨。Read: 黃藍黑Game舖大集合

Q：同一部機唔同user save係共通？
A：無錯，一部機全部user都係住同一個島。

Q：一機多人玩係點？
A：只有1P可以推展遊戲進度，2P只係執下素材咁。

Q：係咪無Cloud Save？咁我壞機點算？
A：無。但官方講法係「Online會員專用壞機／唔見機時尋回save file功能開發中」 好反智

Q：係咪無得轉移個save去第二部機部度？
A：暫時無。官方講法係「動森專用 機對機save轉移功能開發中」

Q：有咩動物村民？
A：今集總共有383個好似係。全村民「圖鑑」未有，但根據歷作會有鱷魚／食蟻獸／熊／鳥／牛／貓／雞／鹿／狗／鴨／鷹／象／蛙／羊／倉鼠／河馬／猩猩／狼／虎／松鼠／犀牛／兔／豬／企鵝／八爪魚／鴕鳥／鼠／馬騮／獅子／袋鼠／樹熊／馬... 歷代全角色(好多頁):

港版特別主機(電力加強版)
※並非數量限定商品。日後將預定再次生產
Source:
入手請幫襯UNY/APITA/AEON/豐澤 (唔經代理拎貨)

終於1000到

hi

下面係傻仔

訓了大家早透

回帶

王子第一次中

留個靚名

中過幾次1000啦

早抖

傻仔瞓了以後冇得笑王子

樓下係gay佬

新朋友終於見到你

係高汁嘅

新人繼續留名

樓上係gay佬

留名
瞓先 聽朝上堂

😂

傻仔啊

唔係啲花 講錯
係啲大頭菜

傻仔

搶咗王子個位

Hello 今日第一日玩

😂😂

你唔好得我好多

見到自己

快啲走 幫你擋住

@竹鯨
草莓係女神 好撚溫柔
佢送咗隻招財貓比我

30步笑50步笑100步

覆返先

冇 人地tt唔會影響我個時間

我發現「下面係傻仔」呢句係禁語
講親都中

琴日無買到大頭菜，呢個星期可以笑看風雲。

送50朵白菊有冇人要
有多紅菊可以比D我

我都係 好驚
佢地全部小圏子

社科人文字

曾經有巴打去人地到奶過野

淨係杯你咋

做下傻仔幾開心

諗起隻黑狗

我都好想出外島見到佢呢類cutecute島民
多謝你tag我
聽講 招財貓係lucky item嚟

遊戲初期常見問題Q&A // 實用online tools //

Android/iOS 「Nintendo Switch Online」app可以scan設計QR code，連機時可以快速打字傾計

遊戲初期常見問題Q&A
希望新手問問題前可以望一望先
Link:

實用網站
排隊網，計大頭菜價，外島資料，設計pattern，設計主題曲

實用圖片／攻略
風水攻略，種花攻略，狼蛛攻略

又杯又杯啦

Thx用電話copy唔到

頭先去個frd到 佢tt去前幾日我都冇事 不過嚇到我即刻熄驚

搵朋友幫你淋花會出好多異色花

下世先唔杯

屌app版連登咁撚on9
唔俾2500字以上
逼人用電腦覆

王子對唔住 前幾個post笑你

細細個成日聽人講豆柴絲好惡 我都唔信
點知真係

...
冤屈呀

真

係囉 都係得我理你咋
以後相依為命啦

外島偶遇
不過係招財貓黑色

多謝晒你做咗我要做嘅野

上個post 要黎摸妹既等一等，我沖完涼開房

唔緊要 你仲有我

好啦 小賭梳打

一定係你驚咗我先del me

仲開緊

You have me bro

英國冇所謂，而家先9點幾

咁特別嘅我個隻係正常嘅白色
我之前去外島刷極都唔多啱心水

發現每晚都係個十幾個
已經認得了

落雨
btw 我順便測試左
如果落雨照搵朋友淋上淋既話 係會有效果
我今次落雨冇搵朋友淋 異色花唔夠10棵
琴日落雨有人幫淋 生差唔多20棵

佢好快會忘記你

我都係，你邊頭

London

仲記緊仇老朋友邊有計

我都係晚晚都係你班友

原來都係英國

凌晨更十幾個推得快過日更

啲新朋友唔見左

笑死晚晚都係尼啲名

又唔比我識新朋友

佢金魚記憶嚟？

老朋友表示記到下世

遲啲比你摸下
莎莎都係我到

明白點解豆柴絲會杯你
以後單機啦

今晚新人。

我仲喺度

等你 最後逃生門

歡迎你

老朋友不如下世先記

就5點留個名

學生，而家係香港online上堂
要用返Uk time zone香港夜晚上

係我就係一個好例子

仲要係到夜晚先蒲頭

做完Assignment發現游絲都Del咗我 係咪我太少出現

但落雨照叫朋友黎淋 怕唔怕被人屌

等你開心多次

又少個朋友

試過日頭，下午入嚟
一個都唔識

其實我24你晏晝都會見到我

認唔認得我呀
今晚新人

好似係非賣品嚟
點解有咁多正島民

同埋又少啲人吹水

係，勿相認

我得呢兩晚係

我有無add到你？

通宵更多姿多彩

一齊杯佢啦

都係英國但返來兩個月了 依家等緊考試

游絲一視同仁
一個不留全部del哂

who am I

認得xx梳打呀嘛

我會記住你架豆絲

歡迎加入

好多英國撚硬係覺得會相認

唔係 我全清左
我本身想加返你
但係發現switch嗰名同我record唔同
你睇下Ka字頭有無

我都係同場但無同游絲玩過傾過計

等間屋等得好辛苦

你點考試
我全部變哂assignment

好啦 我唔洗剛巴記啦咁

凌晨更特別精彩

可能係小㫸想報答我
我對佢好好

原來落雨都有得幫

主題房整好啦

笑死左

難得今晚落大雨，釣足成晚。

聽朝仲要起身睇Westworld，跟著返工。

係 落雨就唔了

我就通常都係半夜先上嚟 所以都係見返大家

朋友數量已經跌到負數

24個鐘內可以自由選timeslot做3個鐘essay題目

讀文科考online簡單啦

夜晚先敢講野

好癡線

推po靠你地了

你又係!?

仲有我倖存

日頭下午都仲有幾個全日更係度

你唔係喺香港咩

應該無呀

明明我係晏晝識你

聽晚呢

我係被你嫌棄先

不如開返個花王互助post，幫手淋花，傾異色。

你一定係啦

文科open book難到痴線
之前讀考試essay寫到手軟都未完

認唔認得我

呢度搞得掂，唔洗特登開

.....點解我今年唔讀書

估唔到要靠呢樣野先可以令你記得我

俾個ID我

我極多中學朋友去左英國...
真係話唔定呢到有個係我朋友

有品味我將睫b張poster貼左喺廳 次次入屋都望到

聽晚唔係啦 凌晨更已經無晒朋友
向晏晝更落手

冇人參觀我關島了

燒巴咁失策

我知我知！！

open book ＝ 本書無用

成日覺得比4個鐘好少

咁咪可以成班friend一齊做

唉唔好提，唔中我應該走咗去訓

你去到邊都唔會有朋友

你要記住用呢個ac唔止我一個

王子同類

非社科JJ
乞食科

我已經好努力嫁啦

如果王子係1002又唔同講法

天意，不如等多半個鐘

咁你應該讀名校/ischool

我讀個科其實真係無咩可以open book
你開scholar又睇唔切

正式榮升王子grade

你唔當我係朋友哭𠹌咗

唔通真係ctrl f 咩

機都熄埋

我都係加左游絲 未有等到見面已被del

貼先講早抖

貓奴絲 今晚我得翻你一個新朋友咋

轉頭兩秒就開返啦

其實小㫸好好人

Hihi絲打第一次見 我係周不時上嚟架

冇野乞過社科
不過我覺得社科好有用 真係開民智

仲好靚女

你仲有我呢個舊朋友

我同啲frd真係Ctrl f

人文學科入面你求其簡都乞食

㫸毛好長

屌，我都驚我會

係咪有個苦主聯盟喇

夜晚有我係到

你係尋晚係新朋友

揸筆考邊有依支歌仔唱

佢貪新忘舊

不作回應廢事自爆

我都諗著訓，諗諗下唔差個一陣。

還掂都係唔夠訓。

即係都仲係新朋友

其實我哋點識

有錢巴

我燒巴一個淋哂

加拿妹 早抖

叫得王子喎

晏晝剩係敢答下問題 唔敢鳩噏

佢唔要你我要你

搞搞下你會等到8點

雖然係外國生活左好耐 可能中文唔係咁好 但好堅持自己係香港人來

有時會諗 佢地對唔對得住自己讀社科

9fing 2團
負心明K

求摸摸

請問你係邊個

但一玩就6點起跳

好但我好似未add你？

唔記得

怕你呀，反正唔想執島

我陪你鳩噏

笑咗

9fing團個日收留你去善巴到許願？

記得了

日頭唔敢講嘢

咁你記唔記得我地幾時識

做狗喎...
唔係其他政府部門..

好似係

你係嚟我到摸妹先！！！！！

你唔係陪我係你本身都鳩開

記得 9fing團個日收留我去善巴到許願

我好少留言架咋係到無咩friend子

勁On9 真係On9到解釋唔到

我add埋得唔得

細節唔洗理咁多

我都唔記得點解我地會加左Best frd仲成日去你島

You have me

做得啱

可以呀

想add埋 新手無人同我玩

我好似未加過王子 識新朋友

不用分那麼細

我印象中係係你度識火腿絲

我係陳巴場見過你啦

我學校都有
魚蛋之後去咗做狗

咩要改變警隊宜家睇翻得啖笑

Come

依家返左香港 所以掂多左好多了但之前真係10幾年無寫過中文依家努力改善緊

已經唔記得
果日果度污煙漳氣

陳巴乜咁夜

陳伯起身柯夜尿？

錯我一早就係你bf

雨傘個期其實仲有好多會去考做狗
同我同屆既都有幾個
不過舊年post完d on9野之後就被人block哂變單機

蘋果唔add我

早阿我起身

出現了岩岩講完佢壞話

呢個Post一到深夜就變 現實討論區

話說你咩字頭？驚add漏

好兩極。

你fc係咩 轉頭add

我記得啦！係咪我開場幫人整野

Tartuffe

有冇fd code

做緊拳手 話轉頭頭紅酒

邊個

深夜講嘅嘢通常唔關隻驚事

小小事 由佢啦

香港人加油之前外國留學生俾人鬧所以一直唔敢講自己 但我真係真心希望香港會變得更好，目標可能仲好長遠但終會有一日會成功

例如懷舊下以前嘅驚

又野食又失業

你終於記得9fing個日你仲撞入我場摸妹

好似叫咩獨咩剛咁上下

同連登名一樣好呀，易認

你睇唔睇我個島架

等我追故

搞到我好想玩酒game

超鍾意玩

我果陣無野做就成日9入人地啲場

以前儲食材好癲

呢個時勢真係難啲 基本上6月打後唔quit個啲 本身心理都有啲問題 先會容忍到呢啲事發生 而唔受良心責備宜家仲做得狗嘅 我估90%都挨得過呢啲閒言閒語+由頭到尾都唔覺自己有錯
你比逃生門佢 佢可能仲會走黎洗翻人地腦我覺得

中學上電腦堂就玩

又懷舊post

今日唔嚟了
準備訓
聽日先格劍

以前玩到中左毒
玩到開幾個分身

呢度太多叔叔嬸嬸

上個post 有留code 都add 曬，冇留既我唔想變公海場住，留code

記得帶梯同過河棍

又相認

仲有pet society

淨係識猜枚

因為我啲deadline未到姐

我開左9個帳去儲

遲下5月又勁多deadline

同班fd鬥玩波高分

最後逃生門

好想玩翻Restaurant city

冇code 點add 呀

重有十分鐘但我想訓

我集中哂係4月尾5月頭

唔知黃大仙有咩中學

好想玩返

你不如睇下標題自己寫咩

反正都係今日沒什麼特別事

我嗰陣間餐廳已經係粉紅色為主

西施狗

我都係仲要啲deadline連住哂先頂癮

訓？咩嚟嫁

龍翔？

利申：唔係黃大仙大

樓一棟

訓醒有排忙 應該夠3星可以鋪路

從一而終

啊！我的襪子昨天找回了

又test又assignment 本身仲諗住chur gpa

粉紅色正呀粉紅色

唔洗急啊
我整左兩日都未整完

我都係最近多嘢做到連動森都冇得玩

為咗儲里數刷村民到依家都未鋪得路
決定聽日再刷

終於識做填字遊戲

識貨

我已經覺得我今個sem會爛grade

有少少想畢到業就算

變左負能量集中地

睇準5點你地換日就瞓

好似晚晚都係

睇黎大家年紀都唔輕
利申 唔知咩黎

關我撚事咩屌你老尾

一到夜晚就嚟料

明k最惡

放負

擺明隻臭雞唔知係邊俾人屌完漏低

因為你太多柒野覺得你好得意想同你玩好似係咁

夜晚一靜就諗好多野

唔定期放下你都癲

加油 你得嘅

今晚唯一未識既新朋友就係你

我呢排掛住玩動森咩都唔做
好似好正但好廢青

呀！係啦你咁講就記得

我要等五點去刷海邊diy

日日都好忙 玩動森

仲有一分鐘。

Hello獨巴 我係毒絲

我帶翻啲正能量比大家

又一日

夠鐘睇花 唔該異色花識做一啲

我都係睇人玩先識

睇完真係要訓

個個扮晒野

好犀利我讀書求合格架咋

我都係講出大家嘅心聲

Hallo 又多個新朋友

訓得，三個鐘後見

加油

唔睇post了，一陣又抑鬱

溝女game

得一個人上線

11點見

早更！

夜晚多個人傾偈

一login就見到駱！！！！！

清純

係勤力過返工返學

我屋企人成日屌我係讀得書但個人懶姐

今天沒什麼特別要播報的
仆街 仲未升商店

7大家都唔訓

五點！出黎啦！流星雨！

好

我雜貨店升級啦！！！

希望今天一切都美好？
然後呢 然後呢
你唔講落去點美好

啊！我琴日睇左個益智問答大賽！
屌唔想知啊

恭喜你呀！！

下，你早過我？

最後一日凌晨更做一日朋友

2最正

好啦

仆你個街
我男人第六隻中小潤
我當時中反轉猩猩

屌，得生日，無特別

咁好

佢既咪又係你

我中文青

咁咪miss左第一日菜價

貓奴快過晒我地你個陣係特登留位去刷喎

龍克斯終於嚟咗我到。

是日diy： 積木椅

佢淨係會講今日是沒有特別的一天

屌

點同
我隻反轉猩猩仲係到

露營地終於出第二隻
佢居然係男

仲會講琴日既電視劇仲有佢隻襪

再見啦明K

你呢？

整條鳩魚比我

因為你唔add我

AJ

我都唔知點解
我冇特別買野同冇係自己島賣蘿蔔

我個島咁垃圾菜價應該同上月一樣情況

我都係隻牛牛

未呀 我22號先開始玩
應該遲多幾日

屌冇異色花生原色

Fat fat la 你咁多狼蛛

朋友淋真係會出多啲！！！

我都唔知點解突然有得升

瓶中信係金頭盔
聽日allin一套着下

多謝你地
以後有樂器就寄比你
章魚燒巴永遠係我大佬

冇朋友

正又落雨唔使淋花

唔加我緊係無朋友

C字頭

目測你r frd r咗成晚

唔好咁講
我收唔起
恭喜你回本先

今日終於開衫鋪
要滿足我一個鐘意買衫嘅屋企人

一樣今日開衫鋪

目測你阻止左我一晚R fd

又要瘋狂睇你著女裝

幾好人

Added

因為你嫌棄咗me

依個係我暫時有嘅樣

紅紅出白

老朋友無嫌棄呢兩隻字

今期入太多 勁驚炒燶

我都有隻牛生日喎

而家點都賺

你終於似返個男人btw我地好似好耐冇見

早抖了 咁多位新/舊/前/未來朋友

難以置信佢係男人

你要新朋友得啦 再見

瓶中信又係重複嘅diy

呢個diy花園好正

一個鐘推左半個post

喂，你第二次喇下

點解咁講佢平時著到換衫公仔咁

想睇下有乜學

真係呢

今日唔做小智住

落雨係咪會無NPC? 駱駝 龍 賣魚勝咩都無

佢啲語氣好似

除左講正經社會野個陣

我又係橙牆紙好多垃圾

小智障

唔關事
捉蟲捉魚個生態會唔同
同埋唔洗淋花咋

遲下轉小新

電腦一隻驚，switch 一隻，電話一隻同時玩三隻驚

特登圍住等大家有得睇冇得學
琴日係裏面摷到3張切菜板

頭先5點前摸妹 當琴日
返島換完日再過去 又摸多次 計今日
今次fatfat

成日屌人老母邊到似要一個一個捉出黎問咁惡

好開心我啲動物回信

我想學得閒過黎踩場

我今次係木質牆

廢到

好耐冇寄過信俾佢地

蟹絲都成日屌啦

送晒比人啦 最後個張留咗比賤巴
呢到仲要未計復活節個堆垃圾

我講一句你屹一句
你自己睇返呀
你好針對性啄住我呀
我希望你收斂下呀

佢風紀黎架嘛

佢地講啲嘢好得意

屌琴日唔記得淋花

復活節真係放係地都冇人偷

早晨

琴日大貨返屋企又多左部switch

應該會比曬啲diy佢

唔洗爭住玩啦？

7點半就起身啦

動森post風紀

早晨企鵝b

我想要猩猩

係啊 頭痛醒

玩下動森就唔痛

早晨 腩

真，椰子都比人偷，但d卡無事

恭喜哂

今日要做asm唔玩得耐 上嚟睇下post算

我都俾佢屌過印象深刻

呢到邊個冇比蟹絲插過

你記得我抵錫

NO

笑撚死

識偷

同朋友一齊打劫隻豬

我都要做assm 又可以潛一日了

應該冇

你確定係潛一日？
定一分鐘

早

竟然我刷到3次粉紅色嗰隻同5次紫色嗰隻差少少想喊仲有阿保都有兩次

一日一部咁有米

多謝下次再刷過Raymond!

明明我今日夜晚12點先長期上水

真係訓啦 又5點半

多到

我都想刷raymond 加油

唔記得嘅話一陣你又話寄玉蘭比我

我好似冇

而家去幫你淋

我有冇寄過俾你

好癲個個都未瞓

笑到傻

早抖 我都瞓

大合照？

Charles's angel

因為你凌晨更？

希望你都快啲有Raymond BB

唔叫我幫你淋

終於齊竹

小睫同草莓企勁遠

搬一搬屋又要等2日

無 不過我有了

咁多

如果我拎啲大頭菜去外國人個島賣
會唔會當我tt然後爛菜

想快啲J下佢

草莓最遠我最仲意佢

有冇邊隻想要我有好多款

放大見到小睫個咀，不自覺跟左佢咀型做，中伏....

咁有錢買哂d錢俾細佬妹

唔會，只要唔係改自己個部嘅時間就得

今日落雨

買定女僕裝送比佢

落雨都可以照淋

好正

咁上次有人去外國巴打到放然後爛咗係咩事

唔會 啱啱賣咗幾轉

佢唔肯著

白色唇膏

暫時冇

唔係送完即著架咩

見有個外國人賣緊752

唔算呀都 我通常2am-3pm都係到架

襯人少小 比大家J下

點可以唔著架好似少咗個靈魂咁

我佛系種花 唔需要搞咁多嘢

最高650喎

女僕衫＋黑面樣
傑克好唔願意呀 你放過佢啦

會去到咁高㗎咩

你仲要同佢著同一件

唔係6倍 即係660咩

想瘋狂丁Raymond BB

佢講好鍾意㗎

佢話想同我情侶裝

原來572

funny

放開佢 我黎

有冇人換左日想摸妹

早更接更
各位早晨

我都想同佢著情侶裝好想日日同佢情侶裝喺公園散步

572都正啦

排成幾百人
不了 聽日開10點

啱啱你唔係到

時差？

做乜
成夜同台仔交換diy卡

英國夜晚11點

冇600唔放

我開咗陣朋友嘅609

有興趣

瞓覺了 夜晚見

我想609🤤🤤🤤🤤

熄咗機了，去玩69

嘻嘻

code please

自己島有400都已經心滿意足
唔使個個禮拜出去死r爛r睇飛機

營地黎咗隻莉莉安 次次邀請佢都拒絕
我係咪冇機會

唔係死纏爛打就得咩

一定邀請到㗎 有毅力就得
展開瘋狂對話啦

E m o j i

有無花王嚟淋下花

閪屍真係好撚煩

有冇得釣魚同捉蟲

無任歡迎

一陣黎

-3-

洗唔洗幫手

你唔係開緊妹場咩

dllm emoji

係，得一個人

早更淋花？

我一陣又嚟摸下得唔得

大家肚唔肚餓

開到幾時 陣間想摸下

頹飯黎

好呀

引我唔到既 引我唔到既 引我唔到既

而家閂一閂先，食D野再開過

無動物搬走的一天

傾左10分鐘終於肯留低

垃圾泡菜劣食

我食合味度先

道

如果我未瞓就嚟摸下先

河馬長存

恭喜你

每日日常

掘石 哩數x2任 睇衫 淋花 搬花

收工

屌你la

無人

垃圾
起身la

呢到又冇人

王子世一！

個個換完日即訓

自連

得我同你

弱者先訓覺

我都覺

無可能

咁易咩

弱者先瞓（揼緊Ppt)

我幫手！

得3個人係到

望下你後面

屌你D雞唔撚記得溶雪 食公仔麵算

人少少黎個你問我答

Q: 王子你點解會玩動森嘅？

A: 因為睇咗動森啲post 比人燒到

好Nice呀

第四個即刻出黎

準備瞓教

我引完有switch既friend玩
然後俾佢引到我買機玩

Q: 王子你點解仲唔瞓嘅？

A: 因為我做緊功課又唔想做

自問自答50題

下 姐係一開頭你冇玩？

我10點訓左，之後睇翻tg
個fd 10幾先講有妹
頂佢

已經諗唔到問題了

10點瞓...
你點做到的？

我有疏星加妹

仲有睇大頭菜股市同摸妹

瞓緊教嘅都係弱者！！
人係唔洗瞓架！！

王者係24小時都係清醒架！！！

我本身都無機
我食炒買lite玩
但上網睇過下呢隻game玩乜
已經有少少興趣
知道似牧場物語＋minecraft

王子乜科做assignment做到呢一刻

我一開頭係睇完post想即落街買life因為知大機炒到冇貨

我在此宣佈 從今以後 無論貧窮還是富有
是健康是疾病
眾河馬都會伴隨你一生

deadline fighter係咁 同咩科冇關

突然跳過左3星
明明琴日仲係2星
訓醒可以鋪路了

專心寫完先繼續講啦

河！馬！

請問你是否願意娶河馬 作為你終身伴侶sssss

宜家玩緊個份Project 拖延癌又上身

陳巴(河馬巴)(三期200)願意

今星期冇大頭菜 希望有好價可以放比巴絲賣
等路過巴絲施捨幾文錢（房債累累）

弱者起身啦

我7號去睇機（家居隔離完）
大機已經4600 痴撚線
諗住買細機玩 等到動森版大機落返價先買返

LITE ,,,

啱啱靠章魚燒巴 已經放咗3份1

應該唔會落動森主機

同埋佢冇過save

今個sem都唔知自己學左咩
除左識做deadline fighter

真想回水

我其實好鐘意翻學

無貨一身輕

無債一身債

好少巴絲啊 人呢

人啊！！

一陣可能去買支WD40 ..

斷你三連

今日又有異色花啊！！屌你班仆街花花

屌呀 營地黎左隻陽明 可以點趕佢走

你又係未訓?

異色花啊

第6隻硬食 之後個D唔洗理

第6隻？

點解我凝住游來游去絲打係日更

返學>>>>>>>>Online teaching
但依家有得返分分鐘exam 死梗

唔係楊明就得啦

第6隻要硬食啊！！！！

我覺得佢似24更

第十一隻

你呢隻係咪劇情需要

想翻都沒得翻唉

咁可以無視

？

放佢一日就走
搵人接下

聽日就走 唔怕

咁更加唔撚洗理啦屌

唔理佢 唔係會自己走咩

王子過黎

天大嘅誤會

你都成日喺到

訓教啦

上網搵唔到bb啲血 / ds 啲魂嘅我的設計

點解會冇花花！！點解呀！！！
我琴日辛辛苦苦餵你地飲水
你地識唔識知恩圖報啊！！！！識唔識飲水思源啊！！！

準備瞓 幾個鐘後再見

難得 西施狗 話有人黎左
搞到我咁期待

見住啲assignment一份又一份
代完mid-term又代exam

成日覺得你同雜哂罩個幾個絲打好Frd=日更

綿羊黎
我啱啱買左空地

我都係等換肝算

搵人踩爛佢 開公海

一陣佢嬲死你又雜

你地講啊
點解？
落力為你好 得不撚到分數

呢加啲exam同assignment冇分別

笑死

仲唔快D去搵動物?

幾個鐘咁少 再見

朋友水 生多D

我今日都無異色花

準備架啦
睇下買完鋪路 填海之後
仲有幾多里數

藻神

召喚所有朋友的水

好Sad 等一日然後咩都冇

藍絲黎
一入到去以為係阿誠

要幫手
開島未

日常推po
但我太宅 動森入面見得少

又話跑完生..點知FAIL

我夜晚先開
平時多數上呢到水

sorry
呢隻接受唔到

五點玩到而家頂唔緊啦
大家晏就見

我都冇見過你好似

夜晚見

好chur 科科都出一份
有啲衰嘅淨係俾一日你做

我有一隻琴日佢同羊仔慶祝生日

家的感覺

利嘉閣

之前我都有隻陽明 好彩有日佢自己話走

早更真係好少人
一對手數得完

屌 要等kk狗黎過先可以鋪路
又要等成個禮拜

陣間見

你又喺到

如果係任務係聽日就得

第一次唔係唔洗得星期六咩？

特更黎 8點先多人番

即係我今日3星以上
聽日狸克就會俾個app我
咁樣好好多

仆街覆錯post

每日呢個時間都有雀鳩叫，有時會比佢地嘈醒

我見你ON 完

咕姑固

改名做清晨更
8點開始先叫早更

今朝件八婆有驚喜

我嗰邊都有
今日開左冷氣無咁明顯

PRE 早更

第一次出現係早更
大家各位好各位好~

呢排d 咕姑固 傻撚左
成日凌晨1點幾就叫

開冷氣

咁早就開冷氣訓

暖場更

繁殖期

斬撚左棵樹佢啦

你好

先生早 校長早

無風

你好呀

琴晚only

你估真係砍三下都斷咩

9點去睇動物 希望有頭頂泡泡

綠色飛天鞋

我比D大頭菜你 一下 !

睇錯做小飛鞋
鞋有無得我的設計阿

又突然多翻人

似無左Wo

隻蜜拉終於走
不過臨走仲教我表情...

點解我覺得早午晚凌晨清晨咁多更都係同一堆人

你用個陣就諗番起

我俾返你你砍好無！

地址

早更留名
佛系終於上四星

仲要係教我鞠躬...

Sad..尋晚舖竹島生成唔到狼蛛 去左竹島就訓左睇黎5點俾佢Re左

琴日是咪有巴打問竹筍
屋企種到架

準備好機票未

點種

呢到有個特別更 24更

1次性 CONDOM竹

你砍你樓下嗰棵先

恭喜

樓下無

已經準備好60張

原來係咁
即係要竹筍就要去竹島掘樹

早晨 歡迎加入24更

隻眼好gip

佢入excel 之後又DEL 人

OR 星期一等收大頭菜回禮

想刷咩

我之前開夜車趕工
叫細佬買眼藥水返黎

鬼係

我試過朝早先繼續玩, 佢繼續出夜晚既生物喎, 可以試下
然後我日光日白捉狼珠,好撚唔慣

我唔識開眼滴
成Q日比人笑....

終於有機會有朋友

黃色個支PRO 好撚拿

無錯 係跟入島時間

朋友

禾們匙朋友嗎

恭喜恭喜
我諗我開機都係無特別

個島變左落雨 有埋蝸牛鏟晒D野生成唔到

是朋友

我都麻麻地識用

日本有隻黑色 第一次滴 我拿到成兩分鐘開唔到眼

刷曬啲企鵝番黎

竹筍有乜用

Diy?

竹類diy有部分要用

動森有幾多隻企鵝

仲有一個鐘Shop開

開機睇吓先
以為得春筍有用

屑閪尋日仲送晒啲竹筍俾人

同埋竹荀種竹時會出埋春荀

唔係㗎都成日見到佢㗎喎

你冇比蟹絲插過就算新手

掘走竹隔離啲地板先

....

資訊由新手王子提供

d 竹唔係會自己出竹荀咩

出一次ONLY

請畀珍

睇圖鑑12隻 好似係

咁撚harsh嘅

係架咩 唔係話只要種嘅就會出 挖番黎嘅唔會咁分？

係喎 竹筍嚟 仲要咁撚多

我係新手

玩左幾日，日日訓好少
教鬧鐘起身打機 好癲
但我好似攪衰左個島
幾間屋密密麻麻
又不斷9種水果 依加個島好多樹
其實我應該點 有無人教我兩招

今晚會開bf場，加過我可以自己入黎

咁貓多啲 有空位都想刷

無緣了 祝你執大星

斬撚晒D樹佢

早更已經2個人有

普通樹唔使留咁多啦

正阿

搵狸克 衝主線
水果唔好種特產 種其他種類先賺到錢
起左商店未 搵左動物未

點解呀?

我好似冇係game見過你大毒撚Here

斬撚晒D樹佢先係出路
星期日ALL IN

分流，是但去邊個度都得

睇巴哈啲人出撚咗300幾次外島刷怪
何來咁多里數

蟹屌我OK? 唔想做新手

Trade開野掛

唔係等3星先開始斬普通樹咩？

好開心終於全部順眼
陪我由荒島走到五星既芭芭拉 我對你唔住

M底陳伯

上次你都冇黎，今晚得啦掛?

台仔ON9

假休閑遊戲
玩落去有得俾錢搬屋
五星好似要百幾棵樹添
嫌多消滅左佢遲下種返都得

刷曬拿？
係咪真.爆機齊想要村民執曬島

我許20次就走

要做asm

所以我咪叫你入黎行下

周生對眼好驚嚇

你有皮耶羅已經win曬

你係聰明仔所以咪冇事

流星呢啲多多益善

你仆街了

子瑜巴

彭花

屌唔落 你咁聰明
淨係可以屌到你三期（200）

冇所謂，我應該做iu嗰時睇住開

正，一出就竹島

今晚應該得閒

佢真人幾可愛

我睇住IU 許

玲蘭花 等到我...

肥嘟嘟

之前有刷下 但無刷到變貓島
有排都未爆機啦

不過你唔好有乜期望

乜撚都要收機票 梗係大把

隻眼細返d會更好

點解 你淨係開十五分鐘？

王子都大毒撚
咁我呢啲叫咩

真架 屌等我仲食曬水果咁續棵搬
今鋪捉蟲

我淨係係呢到露面 平時淨係去我燒同火腿個島

黎過我島都知我冇乜點執既

早晨 晨早一bin

五星

你張GIF 240 係仲高過我..

原汁原味先好

今晚改返

有時間咪黎游下

我平時係不出島

我得230阿...

會計絲

洗唔洗食水果將普通樹集中擺一齊
我種左好叉多果樹

黃閨女

今晚即改

貓

任你揀去邊度睇

食大頭菜仲食生果

遲下三星有工程師可以慢慢執
有功能會快好多

今次想錯手食大頭菜都冇

唔想要咪斬
但你想用啲生果賺錢咪留住先

希望今個星期4期

我下期入2千萬

你今次入左一轉？

100棵 得番70

中遞減

why呢
Molamola入咁少就中高位

仲未升級
唔記得我玩果時遲左幾多日升商店
媽 好想快啲升級

點解要？？？
不過我覺得個人喜好啦，唔好斬到佢話你太少咪得

999樓係中遞減型嘅傻仔

王子

不過藍玫瑰最難

今個星期得5% 三期
仲要幾個熟人都三期完 又撞升級潮

依加要還五十幾萬
有商店 無衣服店 開始有人黎擺地攤 我有幫襯
無自己動物 佢應該random 搵俾我
今日黎左第2隻動物 打掃中

命水呢家野

you

難啲囉

一陣睇下我幾多

咁快又爆post既

仲唔中

普通樹會因為季節唔同轉樣
櫻花紅葉果啲
你斬哂你會喊

差唔多到999

中